新屋想裝網上行，sale請入

是咁的，本人用緊hkbn
黎緊會搬新屋，想用網上行1000m
想問清楚有咩優惠，
請Whatsapp 61023935

巴打做咩留電話呀 好唔安全嫁
不如你留個tg俾我 我搵你傾下？

巴打，聯絡我再幫你計下點樣最抵？
WhatsApp :

Telegram :
利申：網上行